呢間珍珠奶茶真係難飲過食屎

未飲過咁難飲嘅台式飲品

樓豬食過屎?